維持著熟悉表情 陌生關係不要變

想失也無可失 這刻 我也曾賺了溫暖

無愛可失 得不到相戀別說失戀

屌 想講句一切算了 你聽不到又怎算....

只感到天國近了 相聚遠 點解同佢咁近又咁遠

可能只係你自以為近

我都覺 係咪一路都係我錯覺 要Keep住朋友就唔好咁對我啦

想知對方講咗啲咩而令你產生錯覺？
因為我都好似有錯覺 唔知係我諗多咗定點

同佢睇戲又畀我拖佢全程手仔 其實係咪好common 佢同個個都玩到好埋咁

我都想知 依加啲人好似唔當拖手/攬係一回事咁....
係咪我地諗法太舊跟唔上呢個時代
唉

不過以毒絲嘅角度嚟睇 應該係對你有好感有feel先會肯比你拖嘅....

祝福你半天一生都得一句那麼短

但人地係social絲睇嚟我地要Update下自己